有隻神獸係我間房出面！

張相今日晏就影既，點算好

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

濕晒先咁樣衰？

比佢入嚟避雨，比啲嘢食（麵包/飯）

我驚一掂佢 佢就跌咗落去

晏晝？而家先問點算

甩毛，似有病！

我嗰妹影既

津

樓主食飽先問

好多屎

路

水

睇個樣似係鳳凰BB
姐係鄧不利多果隻
樓主快D趁佢仲細收養佢

利申中三後冇讀過BIO

原來仲有多隻

放下水好喇巴打
有病惹埋你一身蟻

d樣好恐怖
最驚呢味雀
btw,叫佢飲完水好走啦

我都覺

炮

好多屎 好污糟 好多寄生蟲如鴿蠅

病鴿
唔通喺香港打virus 戰？

皮膚病

似係bb雀，仲未生齊毛
頭上面個啲應該係bb毛